【派錢理論之二】全民派錢最公平 〈蕭若元：理論蕭析〉

【派錢理論之二】全民派錢最公平 〈蕭若元：理論蕭析〉

畀佢燈死。

全民派錢係咪最公平我唔知
但肯定可以安撫民怨

起碼少一半人反政府